金世正公開刺青！獨特圖案暗藏深意

金世正在主演電視劇而大獲好評的同時，所屬團體卻宣告解散⋯⋯短時間內經歷許多事情的她，最近便公開了別具意義的刺青！

金世正昨天（25 日）在自己的 Instagram 上發出限時動態，拍下自己腳跟外側的一隻小烏龜刺青，並寫道：「哈囉」、「慢慢地長久走下去吧」。

偶像身上的刺青在近年來益發普遍，有別於通常刺下文字、迷你圖案的風格，金世正選擇形象鮮明但不常被刺上身的烏龜，似乎暗示著對未來事業的期許。

另一方面，金世正主演的 OCN 電視劇《驅魔麵館》最近完結，最後一集在全國和首都圈的收視率都飆破 10%，寫下開播以來的最佳成績！

想奶佢隻腳再比我隻龜佢奶…

死細蚊仔色狗...

屌, 睇錯金正恩紋身, 呃我入黎

睇左金正恩

真係太令我失望

金正恩有紋身?

去訓教啦你...

me too

屌我都係

打佢patpat..

same

你對佢又有興趣？

要教訓佢..

男人腳

有條尻毛，應該啱啱玩完腳交黎

gay

ching又幾眼利

咁你都見到.

閹落去

希望係頭髮

估唔到啫哥好細蚊仔

pedo

米屈...

呃啦呃啦

oh my god!

小妹like u..

金世正確

可惜我名花有主了

係咪Nana紋㗎？

same, 以為北韓國運法陣

咁同你好細蚊仔無衝突...

新世界的神誕生了 但他仍會講粗口

細蚊仔用來訓教的...

Same

嘩 訓教咁能痴線添嘅...

我紋隻兔仔行快兩步唔好

你咪報警囉

Oh my god!

想抽插佢

睇咗金與正

x2036

Me too

...

我都係，仲諗住睇金仔紋左乜

為咗牙敏嘅安全 我今次都撐唔到你了..

人柒連個紋身都柒
紋呢個位柒上加柒

呢個陰濕位

佢識反抗

屌，一樣仲以為又係紋佢老豆/阿爺

啫哥力拔山河氣蓋世

睇錯金與正...

我都有隻大龜

佢係項羽我就係關羽

小妹打4你先....

我都係

好想比世正踩

點解嘅 我都係

睇錯金與正

奶奶奶奶奶

首席色狗

Me2

咁多人同我一樣睇錯

入到黎有啲失望

乜料

睇到金正恩先入黎

啫哥想同你訓教

睇左金正恩 心諗金仔咁潮

God 世正
God 世正